{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010538",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구리 더휴식 아늑호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは23:00時で、チェックアウトは10:00時です。 予約のお知らせによると客室料金は2名1室を基準とし、人数を超える場合は追加料金が適用されます。 客室はしばらく使用しても宿泊料に含まれ、前払いで客室料を支払う必要があります。 客室1室につき1台の車両を駐車でき、追加で駐車する場合は料金が追加されます。 宿泊時間は午前入室時は昼12時まで、午後入室時は翌日昼12時までです。 超過時には時間当り追加料金が発生し、満19歳未満の青少年は住民登録証などの証明書提示を要求されることがあり、これを拒否した場合は客室出入りが制限されます。 金銭やその他の貴重品は客室のオーナーに保管する必要があり、保管していない場合はオーナーは責任を負いません。 お客様は客室の装置や備品を任意に変更することはできず、破損や損害を与えた場合はその金額を弁償しなければなりません。 客室は宿泊以外の目的で使用することはできず、騒ぎを起こす行動は控えるべきです。 外出や就寝時には火災や盗難などを予防するために消灯とドアの取り締まりを徹底しなければなりません。 客室料金には使い捨て用品の価格が含まれています。 AANKはザ·ヒューシックフランチャイズホテルで、5つ星の寝具とガウン、65インチのUHDスマートテレビ、そしてネットフリックスの無料視聴が可能です。 PC仕様はi510世代CPUとRTX3070tiグラフィックカードが装着されており、32インチゲーミングモニターと振動リアル7.1チャンネルヘッドセットが提供されます。 また、ゲームは事前にインストールされており、ダウンロードはできません。 ご希望のゲームがある場合は、事前にご連絡ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは23:00時で、チェックアウトは10:00時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名様まで含まれますか？",
            "answer": "客室料金は2名1室を基準とし、人数を超える場合は追加料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "客室料金の支払い方法はどうなっていますか？",
            "answer": "客室は前払いで料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は1台まで無料ですか？",
            "answer": "はい、客室1室につき1台の車両を駐車できますが、追加で駐車する場合は料金が追加されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊時間はいつまでですか？",
            "answer": "午前入室時は昼12時まで、午後入室時は翌日昼12時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年の場合は何歳まで住民登録証の提示が必要ですか？",
            "answer": "満19歳未満の青少年は住民登録証などの証明書の提示を要求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "お金や貴重品はどこに保管すればよいですか？",
            "answer": "金銭やその他の貴重品は客室のオーナーに保管する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室の装置や備品を変更できますか？",
            "answer": "いいえ、お客様は客室の装置や備品を任意に変更することはできません。"
        },
        {
            "question": "客室の使用目的は制限されていますか？",
            "answer": "はい、客室は宿泊以外の目的で使用することはできません。"
        },
        {
            "question": "火災や盗難を予防するためにはどのような注意が必要ですか？",
            "answer": "外出や就寝時には消灯とドアの取り締まりを徹底する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室料金には何が含まれていますか？",
            "answer": "客室料金には使い捨て用品の価格が含まれています。"
        },
        {
            "question": "AANKホテルの設備やサービスについて教えてください。",
            "answer": "AANKはザ・ヒューシックフランチャイズホテルで、5つ星の寝具とガウン、65インチのUHDスマートテレビ、そしてネットフリックスの無料視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "AANKホテルのPC仕様について教えてください。",
            "answer": "AANKホテルのPC仕様はi510世代CPUとRTX3070tiグラフィックカードが装着されており、32インチゲーミングモニターと振動リアル7.1チャンネルヘッドセットが提供されます。"
        },
        {
            "question": "AANKホテルのゲームについて教えてください。",
            "answer": "AANKホテルのゲームは事前にインストールされており、ダウンロードはできません。ご希望のゲームがある場合は、事前にご連絡ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 529,
        "QA": 638
    }
}